[3DS][PKM] USUM討論區 #1 發售日20171117

此POST禁止討論修改及盜版遊戲
且不歡迎開任何gp或招人入gp的人

Q&A
3DS功能、常見問題、通訊機能、配信領取、遊戲更新(暫無)、遊戲攻略、QR CODE、廢人之路、參考網站

開POST TEMPLATE

參考網站
傷害計算
(日)
(英)
個體計算

最大耐久指數計算
(日)
(英日中)
圖鑑/資料網站
(英)

新Template已更新

新game留名

新USUM玩家

第一次玩usum，有咩要注意

御三家大家會用邊隻？
我今次想用木木梟

繼續木木梟

用Bank入面隻木木梟

新人留名
有冇6v百變怪拎？

對戰專用AC

新人唔識咩係6v

咩係6V?

尋日見平買咗sm
隻主我用火貓
暫時配招係轉轉轉+噴火+破壞死光+咬
想問吓o唔ok 聽人講好似話要練啲咩努力先經啲

垃圾寵黎
我推介你掉左佢 改養隻超能貓

清咁快玩到第三進化

巴打請問sm邊度有得捉超能貓

第三進化係要幾多LEVEL先進到?
招轉轉轉好似好勁咁!

33定唔知34就得

同問

唔知呀，我玩左好耐都未進化到
連轉轉轉係咩都唔知

…
就係因為冇得捉所以先勁

個洛托姆圖鑑啲對白又風趣又搞笑
而且重好靚仔
老任將部圖鑑變做一個角色真係做得好好

巴打好勁
有冇100lv閃男超能貓可以送俾我過關 ？

求一隻
係咪要用聯機線

好似紅外線就得！
我玩金銀版佢有送部機仔連線
唔知今代有冇呢？

新屎忽留定個名先

得彩色機先用到紅外線

得4V百變怪,,但都夠用其實。已經省左唔少時間。

巴打日月版玩到邊度？
四天王好難打

我見人地個個都用6v百變怪
好似好方便咁

唔好撚我
爆左機 日月版個陣有入高登post
後期放置左冇玩

路狗

生到想die
又要進化又要朝早先進化

做乜唔等有彗星拳先生

唔係教學技黎架咩 ？

蛋技黎

頂
慳返

有偷跑未?

今晚收工去曉鋒望望先

上年SM出嗰陣射波去拎Game
喺曉鋒門口偶遇FF

點遺？

有需要射波去拎game咩
講真都唔係快得好多

其實今集有咩新要素
我想執執個Tamplate

你都冇一顆成為精靈掌門人既心
你唔會明架啦

我用心戀愛下段道路定更精彩

信和話今日佢地果邊肯定唔會有

咁我拎邊日al好

拎完你會唔會煲一日先

拎一個月

射咗波唔打機做d乜

一日玩完
然後就放置play了

今集唔係話故事長好多咩

爆機後打多幾場咁解
都係一日搞得掂

淘寶有人賣究極日月cia

wfc

wtf

自己 Google 搵都有啦
BTW 上次買咗太陽，今次係咪應該買究極之月

玩完就可以封印部3ds

對戰呢

不了，剩係想同木木梟去旅行

收大量圓柑球 可議 意密

老屎忽: 爆機後先係真正嘅開始

1m for 1
Deal?

Ok呀 game幣

我地都要尊重爆機黨既

oras/xy收一粒master ball
認真

Bbg好似有好多存貨

無人尊重收集黨

整粒黎我幫你練努力值

#2開2個post
對戰區 爆機區

女玩家區

Oras xy 唔知有冇
太耐歷史冇記憶
一陣望下

咁的話爆機區去到2046都未爆到post

新手區

我自己瘋狂cap木木梟同比卡超圖推爆去

有冇人雙打？

2018制

成個post 99%.都係老屎忽

新手留名
未玩過USUM

Cap女角黎j仲好過

請問有無人知本身玩開Sun，家陣轉Ultra Moon啲save會點，是咪一樣，全部繼承？

有冇師兄知呢個活動既詳細資料?
好想係香港親手拎到胡啪返黎

重新玩過
不過可以過寵

p.s. 你轉ultra sun都係重新玩過

好似話卡包入面會包code

我記得oras有得入code拎 我果隻到而家仲放住係npc到未得閒抽個體黎拎走佢

買幻獸送tcg

依幾隻美版都大量送過
不過今次依幾隻係Gen7 mark 又唔同既

d卡包係咪同香港呢家d人玩果隻既pkm卡係同一種卡包黎?

好想知有冇得
換返sm套新手衫

新手想問下係咪即使聽日偷跑都唔好連上網住, 想早啲玩但又想拎隻新岩狗通關

好似唔好連圓廣就得

係

有哦

等你生閃唷

好,12月果陣望定先,唔該哂

有無人收到風香港邊度有得買精靈球版2dsll

game鋪
散買應該有貨但會貴/唔多貨

咁毛我都係搵風律巴傾傾先

Thx bro
(又要捱夜了)

Pkm熄battle effect正常8個鐘就可以通關

個 post 咁慢，執柒咗佢啦

哈哈
我好掛住你

係時候攞番部封塵3ds出黎
開番個bank 準備過寵

哈膠

你地有無諗過班主角既感受

聽講bank要11月底先過到落usum

Bank要11月尾先支持usum

用住quick link連住先咪得

咁連線過得唔得

面連就得

雙機黨

咁得啦 兩部3ds 已經ready

2手 N3DS 深藍色
聲稱98%新, 玩左2-3次 (連充電)

$650 屌唔屌得過, 剩係用黎玩PKM

係咪new 3ds先

有米

留名等偷跑

有部係非new機

我有一部new 機好耐無開
頭先開番d 掣好似反應好慢咁
係咪要upgrade 番個firmware 先

唔肯定有冇關，但可以試下

個個賣家都寫99% new
寫得98%即係對自己冇信心
買唔過！

無兩部3ds

係NEW 3ds

btw, 由金銀時代開始脫節, 有沒建議邊個版本開始玩起

牛河仲係唔係到

依邊唔見佢

有新玩新 玩落有興趣繼續先後追啦

知道

d老屎弗開始上水

作為一個資深玩家
應該等到17號正日先可以開始旅行
你班偷到跑都唔好開game住

你都on lun 7 9999

我覺得偷跑真係好冇品囉...

B9左 先可以偷跑 ?

球種顏色不對啊

性格也不對

加特攻減防禦係咩玩法

呢隻可以放生了

有無double pack 偷跑？

呢隻仲廢

冇話一定點樣先係正確既
你首先要諗下點解你性格會用減物防？
係咪想玩雙刀？如果係咁點解唔減特防？血翼其中一個優點就係物防高你依家減左佢
如果唔係雙刀的話咁點解唔減另一邊攻擊/特攻
最後考唔考慮下加速度？

另外隻野有其他球種襯佢 依樣就等樓上d痴線佬答

冇

覺鋼? 雙刀仲夠位用覺醒咩

痴線佬發現

都唔明你地咁急玩做咩

邊有得你唔想 係咪生錯方法

色遺血翼飛龍應該要配
巢穴球/狩獵球/友友球
但商店球太垃圾同顯得地位太cheap一般都唔用
所以要配友友球或者狩獵球

諗住靠特性去填補少左的物防
可能驚減左特防會頂唔到無屬修凍光？
不過唔修特防的話本身應該都擋唔住，修左的話倒不如玩返單刀

商店球得dive同luxury比較好, 其他

你又知覺鋼？

飛花
你覺得色遺忍蛙同X噴配月亮球定沉重球好d

不變之石可以綁性格

我自己就2隻都用左luxury, moon同heavy 2隻雖然色都近似, 但感覺同個名唔match

覺惡做咩特登唔V埋特防, 咁ge樣應該係想覺鋼掛

亂數閃邊有得控制

其實都係諗住依兩隻人氣高
到時捉左去換球種都方便d

咁如果真係想覺鋼 佢都應該用特防U啦
你點解釋先

Eat Banana

雙刀有鋼翼唔用用醒鋼

嗯...
其他兩倍鐵尾都唔夠等倍捨身高攻
同樣兩倍鋼翼都唔夠等倍報恩

所以鋼翼都係廢既

拿如果唔mega就當我冇講過

FF oras我有2粒必捉
你係咪要？

1粒
我有帶機係身 依家trade得

好
Online

路狗雙刀+a-咩 ??

加速減特防

Thanks
咁你有咩要我幫手就出聲

返歸睇吓有冇種先

No worries

有慧星拳路狗時生隻對項比我就得

好呀 反正我都會生 留隻俾你

彗星拳路狗要同咩扑野先生到

萬能既圖狗

傾得咁high做乜？你地冇睇到個marking？

假設姐

我隻貓手圖狗仲比你扣留緊

狗都偷

比賽仲打緊架嘛..........

隨時問我拎返

求分享
利申啱啱先儲到錢買3ds 玩緊x

咁幾時儲到錢買usum

換左標題多左好多生面口

女裝又幾正

怪怪地

咁都要睇下邊個開post既...

我都係岩岩先儲夠錢
儲左兩年利是錢
終於夠嚕

好淫蕩feel

食少幾包煙咪買到囉你

咁熱鬧既

駁唔到

FF去咗曉鋒未

有啦咩

Siuba你去左邊

瀋陽

敦倫

打咗過去佢話未有

聽日再睇下啦
不過琴日我去訂game 問過星期三有冇佢都答唔實

今晚爆埋個銀版
成鳩日都懶鳩得玩

自從上堂聽完飛花巴打既偉論，呢家打機都會選女角 嚟緊今次我都一定會選女角

而且唔會再選中文

聯展進化首bgm係個腦度響緊

傻仔先揀男角

選男角都算，選中文嘅我真係超級大笨蛋

竹心是個大笨蛋

Beat hit 首歌真係好正
猶奇個intro夠powerful

有冇人同我2018？
特調完一隊未升呢

男角有咩問題

申利 今次分身玩男角 對戰專用玩女角

就快真人都變性了
終於都了解自己了

未切講咩都無用

我無諗過我張圖會傳到大陸台灣馬來西亞同新加坡的pkm圈子

偷跑用quick link紅外線交換會唔會都ban?
定抑或連唔連internet入唔入圓廣都唔得，一定要與世隔絕?

紅外線換冇人會知

唔玩偷跑咪唔洗煩

2018地雲應該地z比較多？

屌鳩cheat渡老母
終於打完

10萬+冰光
伊絲執啦

金銀識玩一定玩六隻恥鬼無敵陣容
靠配招同技術打倒對手

唔難打啊
不過我一路打一路唔去廁所
好撚急尿only

From

@IGN 9/10
@Gamespot 8/10
@NintendoLife: 10/10
@NintendoIns 8/10
@destructoid 9/10
@GamereactorUK 9/10

邊值咁高分

自從睇過zelda同mario odyess拎10分
我就覺得pkm拎碌 柒分已經比多佢

我尋日都睇到
好多5lv夢球

舊版果隻超夢夢
定係第六代果隻

Y版超夢係咪UM限定？

唔係
只要有Y mega石邊版都進化到

咁y超夢^2 mega石係咪um限定？

都唔係 可以由S或者M傳過去

早晨

咁如果冇人傳比我
y超夢夢mega石可唔可以係um版獲得？

咁我就唔知喇

問題少年🚬

想問日版機點先玩到中文

就咁是但買一隻插落部機揀中文

巴打你好！

對上一代已經有中文版架啦
一開始有得揀語言！
但要記住
之後冇得再轉架啦！

咁港版機有冇得用日文？

係咪兩隻版都有中文

巴打你好！
有呀！有得用！咩版機都有得揀所有國家既語言！

巴打你好！
係！
兩版都有！所以唔洗擔心！

咁如果我唔想用中文呢

咁你都可以選擇其他語言！冇問題既！

想點揀就點揀！連法文都有！

i see..唔該哂

真定假！？

好想快d玩啊

話時話
兩隻驚幾錢

3百蚊左右per one

想問今集有無比卡超

揀完有冇得轉？

依個po 好多假膠

冇啊！

比卡超已經絕跡！
你冇可能係game搵到依個term！

認真答問題！

會唔會有配佈出
個名係"比卡超"嘅pikachu
港版限定

有隻同比卡超好似既叫皮卡丘可以係GAME度搵到

你班友做乜鳩

珍珠都冇咁真！！！

解答巴打的問題，推動多d人玩pkm！
巴打有冇問題想問？歡迎發問！！

想一次過玩兩種語言要買兩隻先得！

巴打你仲打唔打比寶架！唔打當完架喇！

比賽！！

偷跑未呀

未！

今集係咪都無得斬樹，無就唔買鳥

你好鍾意斬樹咩！？我就唔鍾意喇！

童年回憶你識條鐵咩

唔好再俾棵提子樹擋我路就乜都得！

下！？咩係斬樹？
我細個果時玩xy都冇依啲野

既call架 易唉機呢

斬埋你個死人頭呀

今集有得媾莉莉艾未

你想媾我老婆？

有得種行路草同養大奶罐未

好惡

咁留返佢老母俾我ok?

有得食鯉魚王刺身未？

希望今日有電話打叫我攞game

下晝去旺角睇睇

唔係有貨就會打俾你咩
去到無咪白行？

我無訂，返工時間去

有可能老細太忙冇打架嘛

玩偷跑真係好唔要得

金源話今日肯定冇，要正人
我仲要訂左

仲未收到電話
係咪玩撚猿

明天會更好

所有人打哂拿？

除左豐雨巴之外

我一早打晒啦

一陣會唔會又好似mario咁
全世界賣街得佢到正日先賣得

其實有錢既
不過未爆x
之前pt果陣有隻2v百變怪
但唔識傳番去x😭

啱啱打去熱x電子話等正日
不過佢上兩次偷跑都係咁講hea住啲客

x版如果你有百變怪後花園都至少2v

我就唔信真係冇鋪偷

應該今日返貨
賣唔賣就唔知

我訂左第二間

今次有冇孖裝？

我都係地庫訂左 不過行上去望個時見到

個間walk in 通常都最快最平

地庫係咪未有 我得依家落site先得閒拎

係信和一樓上電梯轉角位果間到訂左,唔知貨未,食埋飯去睇

曉豐有未

仲執緊貨開舖，廢事問住，驚比人屌

冇人聽 應該未開舖

可能兩點到開

多謝巴打到左油麻地差啲落咗車

訂左正日先派
偷跑賣炒價是常識吧

喜利呢

有老翻冇得炒

圖都冇張

Thx

唔信就算

今集咁抵買

等到出年一舊水買到

今次要用女角呀

咁多世代我都用女主 但上集sm好後悔

好景有未？

y?

莉莉艾

信和double pack 980

308*2=980

我訂左double pack

打多左個0

咁就合理

今次又偷跑

Pack真係貴啲？屌解啊？

邊場賽事？馬師邊個

On9 連登覆三次
回家了

多d珍貴道具送

假o架d奶

屌啊 送果100粒波

聽講J神獸特別有用

咁平!?

究竟有冇圖啊

到底pace會唔會真係貴過分開
訂左

SM d寵係咪要爆機先過得返usum?

正常差不多

唔洗 玩一陣就得

岩岩急急腳咁剩係問左信和1樓上電梯轉角位果間細鋪,重未有貨

980 double pack喎睇清楚d

洗唔洗bank
之前冇開

單機就要

後花園係咪要有fd開先入到果個
不過而家應該無人玩xy

請問灣仔188有未？

原來仲有咁多人玩pokemon

佢有玩3ds你就有兩隻捉
佢打完一次4天王就開埋第3隻 好似唔一定要xy

先達仲有冇pkm X?

虛火

鳩UP下架姐

少年太年輕了

唔知今集會唔會可以online神獸大戰 好似寶石版臨完果時

大家係咪80後

偷跑死全家

唔想升100lv

點解要升

食冠

同問 如果有貨即刻衝去買

係喎
我都唔記得左呢樣野

以為你刷到5v咁癲

POP Store HK
讚好此專頁 · 1 小時 ·

3DS Pokémon ULTRA SUN AND MOON日版！walk in 得番小量！欲購從速🤗

店鋪地址： 黃金商場地面17A鋪

正日之前決定唔上水
廢事睇你地講偷跑

你忍到手咩

偷跑圖呢

可能我無睇,因為我訂左,我直接問個老闆,佢話無我就走左

80後仲玩pkm架咩
我下年18歲都俾frd笑我玩pkm

我下年8歲都比fd杯葛我
因為話我玩PKM

pkm唔係老野先玩架咩?

一點幾個陣睇過
灣仔188未有

咁18歲咁老仲玩pkm

真的假的 巴打7歲就上高登？

今年17 應該還可以吧

細個比卡超版玩到依家

下年生日後唔好再玩

人地叫皮卡丘

咁巴打今年幾大

18歲就應該會棄game 去溝女好過

我由藍版玩到依家

溝到先算啦
你估你係內傷咩

連moon都未玩完 等um跌到99先買

灣仔得藍店有，298

298

個價出乎意料喎

第一日就愈黎愈平

喜利快d出招啦

預左啦sm都咁

依隻可能大家都心知太垃圾 貴會賣唔出

任狗打J作,有SWITCH唔玩玩3DS,任狗哎喲喲

喜利今日冇

好想玩返黑2白2 邊度有得賣

偷跑真係好唔應該...

Agger

好景有無？

係藍田買左 328

想問信和地庫有未

應該全部返哂
問題係肯唔肯賣
上面都偷跑既情況下
地庫你訂左既話你問佢佢應該都會比你
我收工都會去睇下

有冇送code?

銀星350送6v狗

藍店冇code

鑽石珍珠重制幾時出？
同埋係唔會咪出係3ds

下集係SWITCH

快啲生定慧星拳路狗

放學落荃灣睇下先

DP remake冇人知
今集聲稱係3DS最後一集

鑽石珍珠重制可能下年或者再下年
又可能唔會出

屯門置樂有未

代代都有重制，唔會得第7代冇掛

咁多個女角入面最中意小光，好想瘋狂用佢大戰四大天王

好難講
XY夠冇Z啦

XY係唔好彩撞正20周年
攞個綽頭硬出第7世代
如果唔係相信Z會好過依家SM好多

裙太短

今日星期三
有無巴打會喪煲隻game
今晚會去到島三或聽日會去到島四
幫我島scan捉御三家
我傳圓柑球比你

所以唔係老任點知佢地心態係點
想出定唔出定幾時出佢地任嗌架嘛

想人地鎖game ？

用番sm捉唔得咩？

未試過新機一黎就出remake
下年switch 個隻唔知會係新一代/ 真係DP remake
或者 SM HD /延期

你係邊個

夢特性

usum有新御三家

開game前改定主機時間咪得lo

圓柑球

又話唔上水

Who is. BBG?

比你班仆街炸左上水

小妹

倫敦有無日版偷跑

邊三隻

唔識佢

Gen 1 3 4 6

倫敦有冇日版買

體驗下係外國無偷跑嘅日子啦

我比較想知會唔會好似mhxx咁樣買完3ds隻game過多3-4個月話出switch版高清版

放棄啦

GF冇呢個能力

你聽日係咪去？

屌翻香港先打

仲玩sm

未來嘅我尋日坐時光機返黎同我講話會

不如體驗下係日本冇偷跑仲要排到似排動漫節咁既日子

你係真bbg定假bbg
第二個acc黎嘅

召喚風律巴

無偷跑買dl版咪得

去188買先

咁威嚇火主呢

冇呀

假

用返地狗啦仲用乜火貓

完全唔同架喎

好景訂咗未有貨

Why not both

睇你去唔去
U go I go pkm go

有冇新界西既巴打報下等我安心d呀

去
屎忽痕想去
聽日11點city等？

Ok 順便食m記做宵夜

唉屌那星 咁既款我陣間出好景算

有冇人同我一樣
睇唔明個星際旅行玩緊乜 ？

是旦搵個洞捐入去就有野俾你捉

撞入d圈圈到拎分
然後越高分撞入顏色圈圈容易d出神獸
好似係

旺角地庫冇偷跑 喊出黎

美版是咪冇偷

唔係話好景好多貨咩

美版一向好似唔偷

新UB係咪兩個版都有

唔係

石巴留言冇人理

現在剩係好景有？

少蒲喱度

冇人識你啊

冇人識你鳥

多d黎

我估應該出年銀行續期會送夢特性御三家

你話mk花係度留言先得人驚姐

我小人物黎

Who is this 紅字 BBG

可能電話驚放蛇
陣間去望下

310有code

雖然都一樣

298就無

這是個不能說的秘密

可能係MK花

真麻煩

應該係真bbg 分身

好景係咪真真真係有架 我去架喇？

已入手$310連code

去啦
冇的話未順便去信和行下囉

過兩日先有拉打野買 今日去如果冇game就on99

訂左呀

係喜利訂左
晏d行去睇下

行去問啦,擺明驚放蛇

旺角多學生妹
當睇女都回到本啦

未放工

訂左冇貨, 係咪剩係得walkin先有得拎

我夠訂左兩隻
咪散入第三隻lo easy

垃圾驚都要訂

你講完好想咁做 我都訂左兩隻

訂咗金源仲未有電話
好彩我見藍店平即刻買左
有冇人想接手我張訂單
我落咗＄100訂，最多張單＄70轉讓

為左拎銀伴code

日本叫人拎未算

今次CODE送D咩?

已拎

歐版多到懶得入掉左

以後都唔訂

風律巴俾左我
code唔怕多既

對戰派實用資料

大埔有無

又小智忍蛙？

係阿蘭X噴

[member]行過唔見有［/member]

Fail

原本SM博士間屋對面要騎牛先入到個山有花式飛行, 水試煉前面條路個山坡仔有充電光束, 今次改左TM location 好在SM紅外線傳左裝好TM既過黎USUM, 唔係都有D麻煩

係沙加超夢夢

是但啦，我都係照玩
無留意呢集do what

可以唔打trial 直接用tm？
唔係好記得了

搞咩隻usum已經破解到入埋黑利基阿🤦🏻‍♂️

諗返起一開波xy炒到5字頭
今集2字頭就有

今集有無中文版？

巴打你好！
有阿！

好似得日文偷跑

德文法文英文俄文都偷左喎

仲有中文

唔係好明佢問乜

邊間2字頭？
好景開我358

佢以為日版冇中文

日版機 用日版game
港版機 用港版game

但所有版本嘅game都內置多國語言
中俄德日意美法之類都有

過埋海都平過佢

Switch果代我覺得有機再炒
新平台

figure仔係咪行貨先會有？

到時又突然多返人玩Pokemon
又嘈一輪新不如舊 寶可夢皮卡丘

原來咁 自

過左年幾已經冇人嘈了
中文版照玩

已經聽到有靚仔講皮卡丘了

見一次屌一次

皮佢老母同丘佢老母

當年xy出果朝我走堂去信和買
啱啱去到果陣佢啱啱拆箱話你好彩第一個買
我就立即買晒xy 640
然後夜晚放左隻X出去450

試下今集 放350都冇人接

忍手唔買住，過兩日見晒街先買

大佬

啱呀 偷跑係好缺德嘅事

唔撚係掛

睇咗兩間 未睇晒嘅

荃灣有無

觀塘唔見有

無人話有

屯門有冇？

經過去睇睇先

但係冇特典

但平我20

去緊曉鋒
FF一唔一齊食飯

去左好景
下次先啦

主角房有部switch

今次特典有咩送？

隻岩狗狗

好景冇間有喎

你地係咪分左手

買左 返屋企瘋狂打先

行送日月Code 色違銀伴戰獸
好似仲有隻神獸figure 仔
岩狗入game 收禮物就有

有啦屌 368 搶錢架

我估我番到去都係乜都冇

電梯一上嗰間

唔係 後面條巷

358都有人買咪368囉

巴打你邊個時空返黎

希望曉峰個兩餅平d俾我溝溝貨

Sor 沉睡左好耐岩岩醒

368都買

母女有貨未

我特登出旺角都係車錢啦

荃灣無

你岩 早買早享受

ff需要3隻咁多咩

諗緊買第4隻
兩隻刷神
一隻對戰放寵(唔係會爆箱)
一隻孵蛋

對戰同蛋game都唔洗得save嘛

Pkm number one fan

die heart

想佢show返生蛋數/對戰次數

我都係諗住買三隻算
FF痴線佬買4隻

然後加埋sm有成7個tsv
我仲唔閃到死

唔好撞2222同3182

咪一樣冇超能貓

新手想問咩係tsv？

新手唔洗知

啱

今期雜誌送特別版封面盒
可以將你原本餅帶個膠盒放入去

我無買

有沒人可以答下我今集同PKM S/M比係多左d咩？

多咗沙加老大

想問邊本雜誌?

等我講多次…

教學技
蛋技
新寵幾隻
新ub幾隻
o power

劇情後半部大改
5隻新寵
1隻亞軍狗
球種
UB世界
神獸放題
歷代BOSS放題

伸手黨

喜利冇
應該d水賣哂

唔覺意比咗正評

慘

有冇巴絲係觀塘訂驚？

mk花

你係度搵mk花？

Corocoro

320

on9

慘 旺角地庫唔肯出貨
聽日先有得玩

聽日都未到正日

毒UB咩版有

想玩

亡靈Alex出現啦

快d 搵人燒比Alex 巴啦

聽朝買驚先

邊個買左偷跑的就燒落去啦

燒買咗偷跑條友落去

FB已經有人上網拎左黃昏狗

咁勇

LM等BAN

有冇人對戰

Ban

打咩

出左

島bug還健在嗎

我係咪買錯上集 開頭一樣既

Mola😭

似係

成隻game都一樣架wor

劇透

crack 仲快過偷跑

上個禮拜已經有人直播玩cia啦

上個星期已經有了
不過改到咁一啲意思都冇

改左咩

Bg你係myer果間定診所隔離果間

炳勝隔離

有冇今集shiny lock 嘅表
邊啲閃得邊啲唔閃得？

聽講只係新兩隻UB 唔閃得

Alola三神 Z神 tapu系列

其他都閃得好似係

舊日月封面神獸都閃得？

冇睇後面
以為三神指fini lele bulu
Sorry

Koko表示...

屌 到底有冇機會拎到日月神閃 雖然日神紅色好撚柒

應該就冇
我都覺得好柒

舊版已經有

笑左

係咩我都係岩岩先知 🤣

成大半個鐘冇人講野

仲以為又係HP BAR衝出黎柒

我隻雀已經50Lv

巴打點解升得咁快！？

你都on9嘅

平時仲耐啦

都未買到game

？

今日新game出喎..
我expect一日幾post

X2 等聽日澳洲1點

因為同上集一樣

你地個個掛住衝關邊有人推post

聽日lunch再去睇

我地好多人game都未到手
齋講偷跑講到廿頁算係咁
而且差唔多去到四島祭壇個故事先有重大分別
之前的部份同sm差唔多 , 未有人去到呢度都冇乜嘢好講

XY果陣仲好期待偷跑
一偷就買然後闖關
依家真係慢慢黎都唔急 無左熱情

明明今日個個都想狗衝
我今日唔係加班的話一早去左黃金睇

交會費

我都走去左打LoL了

d車錢蝕左鳥

話時話今日好似唔見Roy sir
走左去玩偷跑 ?

Pokemon is falling down

想問下日本買USUM 會唔會平過係香港買?
有朋友去左日本玩幾日
咁岩撞正17號
同埋PC 有冇得退稅?

唔會平過香港

唔該哂巴打
係香港買算

D人話今集少左d閃彈劇情
係唔係真？

usum可唔可以同sm交換？

可以

Tower bridge黎

未得閒去買住

連RoY Sir都冇咗熱情
mola mola

btw今日觀塘見客 roy sir dinner?

冇道館冇人有熱情

有對戰就得啦

唔係講笑
成隻game吸引到我嘅
只有十字標准神
冇了

Sorry,今晚唔得

我隻lulu仲未起身

屌啦星部3DS壞壞地
會自己熄機

有冇人可以借部機比我

食少幾包煙都夠你買啦

週期完嗰陣先買有點On9

買少條煙都夠你買部2手

行2步save一次
換機既話bank點算

小lulu

System transfer 都好危險喎咁搞

今晚會變大lulu

起機不能

你買唔買usum

h鬼TRIAL對面海, 攞影球果個位前面, 打走D水母救個人就會送紅線

講緊咩
未買

新手想問如果冇玩sm係咪會儲唔齊d mega石

真係多左好多濕碎小情節. 路人D存在感好強, 平時唔會有交流

bp買

USUM有, BP換, 當初拆係好似無一代三主同XY鑽石, 不過鑽石應該又係傳過黎入PC就有人畀
一代三主應該係對戰樹嬴RED送
比SM有堆係入CODE辛苦D

希望今日玩到

好

巴打有啲料到

係咪又要玩圓慶食飯升100

新寵就係(或者有新方法), 舊寵可以用返舊方法

舊方法係咩

唔知lunch有未
想出mk睇下

等大埔巴打報料

今集有得進非阿羅拉形態

喺金源落左訂，希望今日有。。。有冇巴打經過可以幫手問問

大埔hotline訂左未有電話

有冇人知豐達有冇貨仔
訂左佢冇打俾我

上水銀星偷跑左未

唔好再幫襯個呀伯啦

有冇巴打偷跑左

食水深
但係我好懶行出去

含撚啦

琴日買完玩緊啦

上水粉嶺黑店集中地

呢間野多數會遲

肥瘦大盜

仲係冇電話

抵制佢地啦 我依家買咩都寧願晒時間出去買 都唔想俾錢佢地賺

冇幫襯好多年

智多寶

銀星個呀叔仲賣緊switch 2699

良心價

夢夢code+50

想問下荃灣/葵涌有冇地方買到,定要出返深水埗/旺角

葵廣今日好似未有包膠

葵廣琴日問過話今日會有

都唔差得好遠
偷跑得果一日

再一次教訓大家唔好訂game

明明舊年訂都偷跑兩日 今年要還返哂

信和地庫拎得

有無巴打知道深水埗or旺角今日有得買未？諗住陣間落去

$328 訂左早拎有公仔貼紙

旺角地庫有329

信和地庫

有無人知觀廣有未

買就一定會買，但遲啲先

葵廣已有$325

有冇人知灣仔188有得攞未

行公價32x
琴日29x 個D日水?

唔知今日喜利開咩價呢

人無我有果種優越感

原來盒GAME入邊有特典 佢仲送多pack特典

好景幾錢？

沉日行過冇 結果去左藍田買

同原價差幾多？

未
番到去果陣已經話冇

咩特典?
有冇個2隻公仔?

信和有無?

打去大埔熱線問話晏d 3點後有

金源未有電話
好彩藍店買左
以後唔去訂了

內ching
我問過eb game班友
佢話10點會派籌
12點開始賣
11點半去到應該ok唔洗等太耐

你去的話你預11點至11點半啦
我到時會出現
係king george station 對面果間eb等

睇返FB 舊年又係今日偷跑

金源苦主
今晚會唔會有?想放工去鋪頭碰下運氣

喜利FB話到貨

我都記得

Ok

仲有8個鐘我就入到game

我聽晚先玩得
應該係最遲玩果個

喜利拎左
訂左既300 無訂310

我今晚就衝爆機

set係咪就咁X2

你依家玩到邊

啱啱打左去金源話今日冇。。。

聽到人問 係

岩岩打左去坑口果間問到未,佢話晏少少會到貨
日月各留左一隻話放工會拎但無問價,希望唔好俾人屠

琴晚入島3

好多貨

劇情有轉變未

玩埋lol都咁快入到3島

熄battle effect同飛劇情唔難

今集應該會玩中文版

最快應該要去攻打以太基地先開始有大轉變

冇錯 暫時都一樣
係搜查隊會亂入

希望今次的故事寫多d 4島
耕田女王的存在感係sm真係好低

其實個feel係咪同玩綠寶石同白金差唔多 ？

好少少啦 中間道具既位有d改左
解謎都有d唔同左
敵人用既寵都多左d新(舊)野

正常會有啲咩送？唔想比人昆

隻閃光銀伴戰獸係咪跟game拎定訂果陣派？
前日係金源訂無比我

訂個陣拎

我上月月尾訂都係咁，我問先有畀code

咁今次 日版同行版有咩送？

觀廣 340

藍田有咩
頭先去左問話晏d先到貨

太古康怡349
啱啱拎左，宜家翻去打

銀星370啊

港版有冇偷跑?

港版

良心店，聽到佢地傾話咩出面做緊幾錢
個staff話做好自己就算

當年家人送嘅禮物，用得唔好嘥

最近喜利D價真係好良心
每次有新作
最平果批都實有佢地份

利申 打手

港版捉粉蝶蟲係咩花紋

有冇巴打知灣仔188 d價點

死老坑預撚左

唔係驟雨花紋係大陸花紋，畀佢陰左

啱啱醒起用夢特忍蛙通關
個特性顯示會好浪費時間
都係換返小鋸鱷

大埔熱線339,達群唔見有

睇完其他地方d價 係喜利真係無買錯

依家買現貨係咪冇銀伴戰獸？

沉日有啦 沉日 我行上去果陣勁多人拎住兩隻版走

有D地方仲有

Qr code通用 大家可以用返

知唔知邊度仲有，廢事摸門釘

過去莊下肥瘦大盜賣幾錢先

以我所知得匯景5樓
我親身去都話未有貨

得一間渣嘛 小食檔隔離 沉日6點幾有啦

頭先拎佢問我有 code
我又居然答佢訂個陣拎左
早知拎多兩個

晏啲去拎唔知會唔會被人拎走晒double pack

有人話好景328
加10蚊有CODE

啱啱再去有啦 338

荃豐330

唔好意思 想問下小弟如果買左ultramoon既dl code dl完係日本時間0:00就可以玩？

係
我都等緊

剛剛大埔h*tline打來話港版有貨

349
兩條契弟仲出左去食飯

加錢要code係多隻銀伴戰鷹?
上集mk仔送果隻?

岩啦
同我拎完game之後
返到屋企玩得

屌 澳洲一點

所以咪岩岩好

仲貴過琴日

有無美版偷跑

想問今集有咩新改動？

答到厭

5隻新寵
1隻亞軍狗
Ub世界
球種
劇情變更
公廁神獸
Boss放題

驚已拎
聽日先玩

為左慶祝usum發售
我決定睇多次決賽

早知去第二度walkin買好過

亞軍智

想用係sun果幾隻黎打um 點知bank月尾先開又得一部3ds 有無巴打可以幫手過寵？
FC: 1006-3392-7348

可唔可以唔好虐待自己

今晚互幫ok？
如果有其他巴打幫你就算

想問銀版銀行係咪聽日開埋？

好似冇講

有無人知double pack係咩價位度？

980
或者680咁上下

觀塘680

已拎set
500蚊走人
原本落左100訂
喜利

想知葵廣有未

真係唔知今年搞乜，舊年訂PKM，今年訂SPLATOON 2佢都有偷跑

廢事蝕訂金，惟有等多日。。。。

double pack 645

有冇地方現貨有公仔送？

葵廣有公仔

新一集出咗
再次告誡大家
用雷超同柯波郎既都係食屎狗

阿羅拉雷超呢

有冇巴打有多張銀伴戰獸code可以比我 今日買usum間舖頭冇曬code
可用6v護主犬/冰六尾/圓陸鯊換 pm please

呢個ok

老闆話預訂先有😩

逃生按鈕柯波郎同避雷針雷超

梳

係黃金個間Mxsonin訂左
但仲未有得拎……

咪即係金源

葵廣送埋上年日月個鐵盒

死貨

係
我今次買左UM 送左月個盒 但係我屋企盒帶係日

我冇
以後唔幫佢睇鋪

咩鐵盒

信和地庫658

巴打你大概幾點到ok?

仲以為好似黑2白2咁係續集黎
點知原來唔係

佢都未買game

巴打諗住傳D練好哂努力值既PKM過去UM

我都係 失望到

係呀 咁樣滿足感好似大啲 同埋爆左機可以即刻攞黎用

Bbg出左門口未

個post名改番做sm啦好冇

點解

因為我覺得自己仲玩緊sm

想問個故事係唔係同sun / moon 一樣
仲玩緊sun 未爆機

係咪開左廣場就可以同sun/moon過寵

hello

係咪今晚12點usum可連pkm bank？

quick link就得

爬了文 月尾先開
無野了

thx
又有排等

之前sun想用6隻比超爆機
結果玩到第二關就棄左

畀爆肌蚊班人打到內傷
等內清救援

開緊brave bird 黎緊

其實將d新內容當dlc咪算 又要人由頭玩

黎緊eb，你等陣

GF唔識整dlc

可能無技術開發dlc

好想要畫冊特典

立即有同樣意見

你養佢呀?

快 成身腫哂了

we know GF well

可能係GT knows us well
反正佢出咩，我地班友都會買

為左依舊爛鬼野

酒店落緊嚟

當你係咪都會買嘅時候
佢點會同你出dlc呢

應該抽左人手整switch版

堅定流
我約左內清係樓上麥當勞

流 我都想去旅行

btw故事上係有改動 , 唔係純粹加嘢
唔整得DLC
雖然的確係為左賺多筆

咩嚟？

梳 太耐冇玩
點用Quick Link

聽日先

去到觀塘Roy Sir都唔睬我
係同Miss一齊定打緊機

聽晚有場波之前應承左去踢

好撚悶

聽晚有場波關今晚食飯咩事

人仲有1hr!!!

記錯你係想約我聽晚，唔係今晚

藉口 一切都係藉口